% Exercice MathALÉA 5C11
Traduire la phrase par un calcul (il n'est pas demandé d'effectuer ce calcul).
\begin{enumerate}
	\item Le quotient de la différence entre $36$ et $28$ par $4$.
	\item Le quotient de la somme de $104$ et $65$ par la somme de $7$ et $6$.
	\item Le quotient de $24$ par $8$.
	\item La différence entre $4$ et $3$.
	\item Le produit de $2$ par la différence entre $5$ et $4$.
\end{enumerate}